[人性既光輝] 立法會死士留言 + 拯救死士者的回答

立法會死士留言

拯救死士者的回答 (2：20)

雙方精神都係極高, 人性既光輝

各位安全的話, 可以睇睇

點可以幫出左樣既死士？
淨係可以買機票過台灣避避

德國?

推

近近地台灣避住先啦襯仲係民進黨執政

push

改下把聲先。。。還是已經改咗？

死士

Push

第一段我直播時聽過...

第二段立場FB

喊左

香港人加油

眼濕濕

郁手未？

聽完好想喊 一個都不能少呀！

???

4個死士已被百名義士夾走左

記者有一下喊到講唔到野 停左一停
我都睇到眼濕濕

一齊黎 一齊走！！！

求文宣組傳開去
求字幕組翻譯出去

我廢j淨係識fb share

RESEPECT

男人老狗喊到停唔到

立場姐姐一路喊一路做LIVE

屌你搞到我喊

睇到喊
香港人加油！
保護屬於大家既地方
無論用咩方式都支持
好希望選舉可以打倒建制

俾人知佢地唔係有勇無謀, 唔係收左錢, 唔係蠢

佢地都係好高尚

推睇到喊

男人都睇到喊

推 各位都要小心人身安全 多謝你地

人性光輝 好高尚
對比返尋日班生番廢老
真係兩個層次 香港可以好靚

男人老狗聽到流馬尿
一齊走！

Pushhhhhh

今晚去機場，出左國先啦！到時再買機票去德國。

聽撚到喊
個記者都想喊

推睇到喊呀！真齊上齊落！香港人好野！

推輿論戰聽日嚟啦

up

死守既亦都有慷慨赴會的覺悟

聽日一定要打輿論戰

太陽花 + 示威者既光輝

仆你個街，我男人老狗都聽到想喊！！

英雄，請受我一拜！

thanks

推我相信佢一定係個好爸爸

此post必lm同pish

台灣2020局勢會點都未定，萬一條魚當選就hihi

真係睇到喊

男人老狗聽住把後生妹聲用青澀既語言回答記者話要救人 話一齊嚟一齊走 真係即刻眼濕

pish

先去台灣再去果度申請等德國發落

催淚過催淚彈

兩段都催淚到爆

高尚人格

好愛你地

推推

個爸爸講既嘢
希望全部人無事

到時先驚 台灣再轉

一齊走

有無人記得出左樣既死士講過啲乜
條片係咪已經無左

睇撚到昨
齊上齊落啊 未來大把路要一齊行

條片有無變聲，認到聲好麻煩wo

感謝你哋

我係香港人

多謝同我地同一陣營既人係咁好質

有沒人翻英文

好感動 多謝死士守護香港
黑警放過佢地啦

勇氣就係怕死都照樣行出黎 打從心底佩服您地

第二條睇到減

奉勸義士即刻除咗佢隻耳環同佢條手鏈

睇到最後 喊左

發夢係龍和幫你地爭取時間，個陣乜都唔知。完左個夢再睇番，真係好感動，喊到以為食左十粒彈。

要推上國際！人性光輝更加突顯出630廢老暴行同警黑勾結嘅卑劣！！

喊到傻咗

多謝你地

多謝你哋 令我哋重拾我哋應該有既尊嚴

好感動 好催淚

在場所有人都應該好動容大家都知道死守嘅後果 剩番嘅4個義士仍然要堅決留到最後 記者只可以中立報導又唔可以勸佢地走 但係突然有咁多人上黎嗌一齊走 抬佢地出去 真係好撚感動

香港人今日真係做得好好be water 一個都不能少

好爸爸

台灣無引渡
政府嬲到仆街都無符
而且，夠平

痴線記者都喊依條我真係喊到痴左線
催淚過催淚彈
佢嘅回答真係令人覺得好感動

上黎嘅全部人都好驚
但我地仲驚聽日見唔番佢地四個義士

香港人嘅既定印象終於唔係冷漠無情

第二段真係 一路睇一路喊

屌你老母喊到我收唔撚到

有傳台灣嘅陸委會會商議香港難民法，不過一切未知，都要睇立會過唔過。

睇到果刻好感動香港加油！

求文宣組

屌 到仆街

吊依家可能巳經用唔到正當途徑出境

一路聽一路喊
我都係三十幾嘅爸爸
我想講 我係冇膽
真心多謝你
真心多謝各位年青人為左我嘅下一代

睇到喊...

無論如何都要保護佢地 保護所有為香港民主出過一分力既人

幫推，求文宣做野

即喊

I love you guys

Pusb

德國好 走遠d 之前已經收左2個

第二條片字幕＋精華版

香港人 加油！！！